[巴打入]第一次見女朋友家長

唱定十皮五百蚊紙

一張一張咁掟鳩未來外母

直接送個孫比人

紅酒比老豆,燕窩比老母

認真post

紅酒我唔熟,應該邊度買同買咩牌子?

乜都唔帶就咁上去！！！

著得唔好咁hea，普通行街恤衫加長褲就得
仲有頭髮唔好太長，又唔好gel到太行

我個陣就買咗支靚靚地嘅白酒去，女朋友屋企人都話好飲

對方屋企都係公屋就無所謂啦？求其去一田執啲得體既做禮物 我個時去男友屋企就係咁

花旗參，蛋糕，紅酒。
直接問你女人啦

好好地襯衫牛仔褲 燙直佢唔好皺
對鞋就乾乾淨淨既
對襪唔好穿lon
剪下指甲
整整齊齊咁
唔好戴咩耳環頸鏈手鏈戒指
果籃一個其實都貴
問下你女友 伯友佢地中意食咩生果
到時去油麻地執盒日本桃啊或者咩澳洲車厘子
幾舊水有交易

帶我上去咪得囉

好簡單，一條擎天半島2000呎單位鎖匙

帶支兩條線既驗孕棒去

你仲係學生都唔會expect你買D乜上去啦 是鳩但買D西餅之類算鳩數啦
著咩就正正常常都得啦 學上面話齋唔好耳環, 梳靚個頭, 個樣精精神神唔好好似食白粉咁就得

你都識講你讀緊書啦，唔好充大頭鬼呀第一次

兩老心諗會好期待下次咩禮物

同埋兩老都應該收唔少佢地個女既Ex禮物，多你一份唔多

我返 屋企啦 返屋企啦 買盒靜心俾媽媽

剩色 polo / 恤衫 + 牛仔褲
花膠 海味

女朋友鐘意食咩就買咩,話就話送比屋企人,但係會知你擺明買比佢

去商場海味鋪執三四百蚊既禮盒，大鋪包裝夠多夠得體
格仔或純色恤衫牛仔褲企企理理

是但買支三兩百蚊紅酒...去一田話比條友聽要夠易入口就得...佢會拎比你

我以前上去 咩都無帶

著普通唔MK既衫ok架啦...你仲係細路仔...唔洗咁驚